[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-9d4a1084})
# usergroup.update

[comment]: # ({/new-9d4a1084})

[comment]: # ({new-9fdfde6c})
### Description

`объект usergroup.update(объект/массив ГруппыПользователей)`

Этот метод позволяет обновлять существующие группы пользователей.

[comment]: # ({/new-9fdfde6c})

[comment]: # ({new-93a5d635})
### Параметры

`(объект/массив)` Свойства групп пользователей, которые будут обновлены.

Свойство `usrgrpid` должно быть указано по каждой группе пользователей,
все остальные свойства опциональны. Будут обновлены только переданные
свойства, все остальные останутся неизменными.

В дополнение к [стандартным свойствам группы
пользователей](object#группа_пользователей), этот метод принимает
следующие параметры.

|Параметр|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|rights|объект/массив|Права доступа, которые заменят текущие права назначенные на группу пользователей.|
|tag\_filters|массив|Права доступа на основе тегов, которые назначаются на группу|
|userids|строка/массив|ID пользователей, которые заменят текущих пользователей в группе.|

[comment]: # ({/new-93a5d635})

[comment]: # ({new-c04afd7f})
### Возвращаемые значения

`(объект)` Возвращает объект, который содержит ID обновленных групп
пользователей под свойством `usrgrpids`.

[comment]: # ({/new-c04afd7f})

[comment]: # ({new-b41637d2})
### Примеры

[comment]: # ({/new-b41637d2})

[comment]: # ({new-e1a75e7b})
#### Деактивация группы пользователей

Деактивация группы пользователей.

Запрос:

``` {.java}
{
    "jsonrpc": "2.0",
    "method": "usergroup.update",
    "params": {
        "usrgrpid": "17",
        "users_status": "1"
    },
    "auth": "038e1d7b1735c6a5436ee9eae095879e",
    "id": 1
}
```

Ответ:

``` {.java}
{
    "jsonrpc": "2.0",
    "result": {
        "usrgrpids": [
            "17"
        ]
    },
    "id": 1
}
```

[comment]: # ({/new-e1a75e7b})

[comment]: # ({new-d5c7ed4f})
### Смотрите также

-   [Права доступа](object#права_доступа)

[comment]: # ({/new-d5c7ed4f})

[comment]: # ({new-09e213c5})
### Исходный код

CUserGroup::update() в
*frontends/php/include/classes/api/services/CUserGroup.php*.

[comment]: # ({/new-09e213c5})
